尋晚去悼念六四既人根本就係收咗美國佬錢

6/9，香港人，銅鑼灣見